{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 해안성펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償もあり得ます。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターまで連絡して全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違って自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約が可能です。 客室でIPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場で炭火バーベキューを楽しむことができ、炭やグリル、塩が提供されます。 バーベキュー場はセルフサービスで、火災にご注意ください。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。 中文海水浴場とファンウジ海辺は車で15分の距離に位置しています。 周辺にはウェドルゲ、済州オルレギル7コース、天地淵滝、石部作博物館などがあります。 距離は車を基準に表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償もあり得ます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場で炭火バーベキューを楽しむことができ、炭やグリル、塩が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には中文海水浴場、ファンウジ海辺、ウェドルゲ、済州オルレギル7コース、天地淵滝、石部作博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 447
    }
}